# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-10 03:43-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2024-08-27 05:42-0400\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.14.0\n"

#: templates/dashboard.html:4 templates/pageTemplate.html:4
#: templates/pageTemplate.html:29 templates/pageTemplate.html:56
#: templates/pageTemplate.html:82
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

#: templates/dashboard.html:81
msgid "User Information"
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:83
#, fuzzy
msgid "Name:"
msgstr "用戶名"

#: templates/dashboard.html:84
#, fuzzy
msgid "Date Registered:"
msgstr "註冊"

#: templates/dashboard.html:88
msgid "Display Language"
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:96
msgid "Native Language"
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:103
msgid "Update Preferences"
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:111
msgid "Recent Test Accuracy"
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:122
msgid "Tested Language Map"
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:131
msgid "Recent Errors"
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:137 templates/quizResults.html:52
msgid "Question"
msgstr "問題"

#: templates/dashboard.html:138
#, fuzzy
msgid "Your Answer"
msgstr "您的答案："

#: templates/dashboard.html:139
#, fuzzy
msgid "Correct Answer"
msgstr "正確答案："

#: templates/dashboard.html:140 templates/dashboard.html:211
msgid "Accuracy"
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:145
msgid "No errors to display."
msgstr ""

#: templates/dashboard.html:155
msgid "Vowel Error Heatmap"
msgstr ""

#: templates/emailVerification.html:77
msgid "Signup Captcha for Phonemic Practice++"
msgstr "Phonemic Practice++ 註冊驗證碼"

#: templates/emailVerification.html:80
msgid "Dear"
msgstr "親愛的"

#: templates/emailVerification.html:82
msgid ""
"We have received a login request for your Phonemic Practice++ account. "
"For security purposes, please verify your identity by providing the "
"following One-Time Password (OTP)."
msgstr "我們已收到您 Phonemic Practice++ 帳戶的登入請求。為了安全起見，請提供以下一次性密碼 (OTP) 來驗證您的身份。"

#: templates/emailVerification.html:84
msgid "Your One-Time Password (OTP) verification code is:"
msgstr "您的一次性密碼 (OTP) 驗證碼是："

#: templates/emailVerification.html:88
msgid "The One-Time Password (OTP) is valid for 5 minutes."
msgstr "一次性密碼 (OTP) 有效期為 5 分鐘。"

#: templates/emailVerification.html:91
msgid ""
"If you did not initiate this login request, please disregard this "
"message. Please ensure the confidentiality of your OTP and do not share "
"it with anyone."
msgstr "如果您沒有發起此登入請求，請忽略此消息。請確保您的 OTP 保密，不要與他人分享。"

#: templates/emailVerification.html:92
msgid "Do not forward or give this code to anyone."
msgstr "請勿轉發或將此代碼提供給任何人。"

#: templates/emailVerification.html:95
msgid "Thank you for using Phonemic Practice++."
msgstr "感謝您使用 Phonemic Practice++。"

#: templates/emailVerification.html:98
msgid "Best regards,"
msgstr "此致敬禮，"

#: templates/emailVerification.html:100
msgid "The Phonemic Practice++ Team"
msgstr "Phonemic Practice++ 團隊"

#: templates/emailVerification.html:105
msgid "This email can't receive replies."
msgstr "此電子郵件無法接收回覆。"

#: templates/emailVerification.html:107
msgid "For more information about Phonemic Practice++ and your account, visit"
msgstr "如需更多關於 Phonemic Practice++ 和您帳戶的信息，請訪問"

#: templates/emailVerification.html:108
msgid "[Website Name]"
msgstr "[Website Name]"

#: templates/emailVerification.html:115
msgid "This email was sent to"
msgstr "此電子郵件已發送至"

#: templates/emailVerification.html:121
msgid "Michael Bennie"
msgstr "陳宇賀"

#: templates/emailVerification.html:121
msgid "All rights reserved."
msgstr "版權所有。"

#: templates/languageSelect.html:4 templates/languageSelect.html:9
msgid "Phonemic Transcription Quiz"
msgstr "Phonemic Transcription 測驗"

#: templates/languageSelect.html:15
msgid "Which languages do you want to quiz yourself on?"
msgstr "您想測試哪些語言？"

#: templates/languageSelect.html:20
msgid "Toggle All"
msgstr "全選/取消全選"

#: templates/languageSelect.html:26
msgid "How many questions do you want in your quiz?"
msgstr "您希望測驗中有多少個問題？"

#: templates/languageSelect.html:31
msgid "Which type of questions do you want in your quiz?"
msgstr "您希望測驗中包含哪種類型的問題？"

#: templates/languageSelect.html:36
msgid "Fill in the Blank"
msgstr "填空"

#: templates/languageSelect.html:40
msgid "Multiple Choice"
msgstr "選擇題"

#: templates/languageSelect.html:44
msgid "Organize Sounds"
msgstr "排列音素"

#: templates/languageSelect.html:51
msgid "Play Now"
msgstr "立即開始"

#: templates/login.html:4 templates/login.html:8 templates/login.html:48
#: templates/pageTemplate.html:63
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: templates/login.html:20 templates/register.html:39
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: templates/login.html:32 templates/register.html:71
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: templates/login.html:52
msgid "Don't have an account?"
msgstr "還沒有帳戶？"

#: templates/login.html:52
msgid "Sign up"
msgstr "註冊"

#: templates/pageTemplate.html:13
msgid "Transcribe++"
msgstr "Transcribe++"

#: templates/pageTemplate.html:21
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: templates/pageTemplate.html:25
msgid "Quiz"
msgstr "測驗"

#: templates/pageTemplate.html:58
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: templates/pageTemplate.html:67 templates/register.html:4
#: templates/register.html:8
msgid "Sign Up"
msgstr "註冊"

#: templates/pageTemplate.html:95 templates/q_fill_in_the_blank.html:117
#: templates/q_multiple_choice.html:71
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: templates/pageTemplate.html:107 templates/questionsBase.html:61
msgid "Made by Michael Bennie"
msgstr "由陳宇賀製作"

#: templates/q_fill_in_the_blank.html:4
msgid "What's Missing?"
msgstr "缺少什麼？"

#: templates/q_fill_in_the_blank.html:8
msgid "What Sounds are Missing?"
msgstr "哪些聲音丟失了？"

#: templates/q_fill_in_the_blank.html:12
msgid "Fill in the yellow area with the correct phonemes."
msgstr "在黃色區域填入正確的音素。"

#: templates/q_fill_in_the_blank.html:108 templates/q_multiple_choice.html:61
#: templates/q_organize_sounds.html:66 templates/questionsBase.html:57
msgid "Check"
msgstr "檢查"

#: templates/q_fill_in_the_blank.html:115
msgid "You must select one answer to continue!"
msgstr "您必須選擇一個答案才能繼續！"

#: templates/q_fill_in_the_blank.html:185 templates/q_multiple_choice.html:132
msgid "Correct!"
msgstr "正確！"

#: templates/q_fill_in_the_blank.html:188
#: templates/q_fill_in_the_blank.html:200 templates/q_multiple_choice.html:135
#: templates/q_multiple_choice.html:150 templates/q_organize_sounds.html:160
#: templates/quizResults.html:89
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: templates/q_fill_in_the_blank.html:197 templates/q_multiple_choice.html:147
msgid "Incorrect!"
msgstr "錯誤！"

#: templates/q_multiple_choice.html:4
msgid "You Got This!"
msgstr "您可以的！"

#: templates/q_multiple_choice.html:8
msgid "What's the transcription?"
msgstr "音素轉錄是什麼？"

#: templates/q_multiple_choice.html:12
msgid "Choose the closest transcription"
msgstr "選擇最接近的音素轉錄"

#: templates/q_multiple_choice.html:69
msgid "You have to select an answer before submitting!"
msgstr "您必須選擇一個答案才能提交！"

#: templates/q_organize_sounds.html:4
msgid "Order the phonemes!"
msgstr "排列音素！"

#: templates/q_organize_sounds.html:8
msgid "Organize the phonemes!"
msgstr "組織音素！"

#: templates/q_organize_sounds.html:12
msgid ""
"Click on the set of sounds on the bottom to move them from the question "
"zone to the response zone."
msgstr "點擊底部的聲音組將其從問題區域移動到回答區域。"

#: templates/q_organize_sounds.html:17
msgid "Response Zone:"
msgstr "回答區域："

#: templates/q_organize_sounds.html:29
msgid "Question Zone"
msgstr "問題區域"

#: templates/q_organize_sounds.html:135 templates/quizResults.html:14
msgid "Amazing!"
msgstr "太厲害了！"

#: templates/q_organize_sounds.html:140 templates/quizResults.html:30
msgid "Good!"
msgstr "很好！"

#: templates/q_organize_sounds.html:144 templates/q_organize_sounds.html:150
#: templates/q_organize_sounds.html:156 templates/quizResults.html:68
#: templates/quizResults.html:72 templates/quizResults.html:75
msgid "Correct Answer:"
msgstr "正確答案："

#: templates/q_organize_sounds.html:146
msgid "Ok!"
msgstr "Ok！"

#: templates/q_organize_sounds.html:152
msgid "Wrong!"
msgstr "錯誤！"

#: templates/questionsBase.html:7
msgid "X"
msgstr "X"

#: templates/quizResults.html:2 templates/quizResults.html:4
msgid "Quiz Complete!"
msgstr "測驗完成！"

#: templates/quizResults.html:16 templates/quizResults.html:24
#: templates/quizResults.html:32 templates/quizResults.html:40
msgid "You scored:"
msgstr "您的得分是："

#: templates/quizResults.html:22
msgid "Great!"
msgstr "太棒了！"

#: templates/quizResults.html:38
msgid "Keep Trying!"
msgstr "繼續努力！"

#: templates/quizResults.html:46
msgid "Questions You Got Wrong"
msgstr "您答錯的問題"

#: templates/quizResults.html:65 templates/quizResults.html:71
#: templates/quizResults.html:74
msgid "Your Answer:"
msgstr "您的答案："

#: templates/quizResults.html:78
msgid "Replay Audio"
msgstr "重播音頻"

#: templates/quizResults.html:80
msgid "Question Type:"
msgstr "問題類型："

#: templates/register.html:25
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: templates/register.html:49
msgid "Send Captcha"
msgstr "發送驗證碼"

#: templates/register.html:56
msgid "Enter Captcha"
msgstr "輸入驗證碼"

#: templates/register.html:83
msgid "Repeat your password"
msgstr "重複您的密碼"

#: templates/register.html:100
msgid "Optional: Enter your age"
msgstr "可選：輸入您的年齡"

#: templates/register.html:116
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: templates/register.html:120
msgid "Already a member?"
msgstr "已經是會員？"

#: templates/register.html:120
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#~ msgid "Stats"
#~ msgstr "統計"

#~ msgid "Date:"
#~ msgstr ""

